招人負責跳咩咕咩咕fire

唔係太想去前線 又想打氣

同埋可以分散對方注意力

On9

你負責做升降台果part